麥當勞黑椒漢堡餐17.8咋！！！！

邊有咁耐九十年代廣告嚟

98世界盃

中學Lunch食麥記的確慳到錢

2015年將軍漢堡餐都做到22蚊，咁九十年代黑椒漢堡餐做到17.8又有幾奇？？依家雙層芝士孖寶餐有兩塊牛內都只係賣25蚊啦，黑椒漢堡最多係多咗黑椒汁

其實問心m記都算係咁

應該係97年咁上下